［唔敢反lin了］表現不穩有苦衷！連格：母親患病要照顧家庭

在又一次遭到教練蘇斯克查的批評之後，連格決定將實情告訴蘇帥。他扛著擔憂和不快樂的負擔，已經太長時間了。

在接受《每日郵報》專訪時，連格表示：「我沒有拿出表現，而他總是在要求我，想要我拿出更好的發揮。因此我感覺最好的選擇是將我胸中的一切吐露，並且告訴他，我的頭腦為甚麼處於不正常的狀態。因此，我敲開了他辦公室的大門。」

直到這次接受採訪，英格蘭國腳才透露了他面臨的困難：這賽季早些時候開始，他的母親柯斯蒂就身患疾病，這讓連格需要照顧他14歲的弟弟Jasper和11歲的妹妹Daisy-Boo。而連格要在曼聯打拚，自己還要適應成為父親的生活（他的女兒1歲了），如今也要去參加弟弟和妹妹的家長會，並且照顧他們倆。這種責任和壓力，無疑會給連格帶來影響。

「我通常是快樂而熱情的，並且想要讓人們微笑，但人們已經看到了我的變化。我情緒低落，悶悶不樂；就是在擔憂中。我感覺到所有人就是把所有事情都壓到了我身上，我的肩上感覺到了重量。這就像是說，『傑西你上，你自己來應對這一切。』」

「我母親身體多年來有一些問題，但從未真正得到幫助，現在她得到了。我在照顧我的弟弟妹妹，他們和我在一起。看到我愛的人們陷入掙扎，這很難受，而我還得去工作，試圖做好我的任務。」過去這些年，連格還有關於家人們的擔憂，他的爺爺Ken患有前列腺癌，奶奶Pam則差點就得進行截肢。

在這樣的情況下，連格失去了在曼聯和英格蘭隊的位置。而在長達數週的時間內，他沒有把自己遭遇的問題告訴球會的任何人。員工們說，在長時間里，連格對外顯現出來的不同之處，就是他的踢球水準下降了。

「我是一個喜歡自己應對這些事情的人，但這未必是合適的。我總是會用‘做你自己’這樣的說法，但我現在意識到，有時候你就是沒法做到的。我父親和哥哥給了我很大的支持，但像這樣的一些事情會讓我心碎，你明白吧？」

「作為一個男人，我得承擔這份責任，並且為了每個人出現在那裡。我必須成熟，變得更有智慧。有時候當你的擔心是如此深重的時候，你沒法正常地運轉。現在一切是關於回歸我的最佳狀態了，而我感覺我可以做到。」

那次與蘇帥的談話成為了轉折點，今季連格只正選了6場英超，但有2場是最近連勝熱刺和曼城。不過讓連格印象深刻的，是一個月前對白禮頓的那次後備上陣。

「當我出場的時候，主教練告訴我，『就是上場帶著微笑去比賽，享受它吧。』聽到這樣的話會給你信心，他知道我是怎樣的性格，我需要微笑。他就是告訴我，一切都會好的，或許我就是需要這麼一個人來傾訴這些事情。」

「他說他只想要原來的那個連格回來，而或許，我現在可以把這個給他了。」

咁你老母死左先踢波啦

依家d 90後
當年撚伯死老母 一星期後就重返賽場入埋波

死左=斷尾

你依家睇下
比人顏射一下已經喊曬口咁
90後真係好唔掂

演技嚟

屌咁都有得賴